(FF系列) 新劇 黑警女強人 (又名 達哥女超人)

故事講述 女主角 葉達兒 (又名 達哥) (蔡思貝演) 係一名女警
狗隊高層發現年輕示威者有超過三成以上都是女性。於是決定在後生的女警中， 挑選精英。工作包括扮示威者，混入TG group, 放流料，分化 等等。

去到第20集，達哥去左日本玩，野左武漢肺炎返黎香港。狗隊內部其實有快速測試。此時已經知道達哥係中左招，但唔上報俾政府。

故事長達四十集：)

其中一集會搵返曾志偉 佢地黎客串 明星飯局
葉達兒 阿哥 葉達志 (達哥演) 會參加呢場飯局， 之後確診